遵理有無諗過邀請胡力威加盟？

現時既青少年要承受龐大既學業壓力，抗逆能力低
既學生可能步入歧途或諗唔開，胡師傅可以教你地
透過鍛鍊身體磨練意志，對抗DSE

中學生涯可被稱為人生最青春既年華，屋企住私樓、DSE7科5**，中學無拍過拖 無屌過學生妹都唔算人生贏家。因此，胡師傅幫助學生哥們練出一身肌肉去溝女，完成人生一大理想，以免受老大徒傷悲之苦

如果衰樣衰/無身高都唔緊要，胡師傅 & his team會一路陪伴你，師兄弟之間互相鼓勵，互聞袋底

胡師傅有獨家鍛鍊方法，多年經驗，門生千名，口碑一致好評。身價隨時高過基爾獸

胡師傅致今屆DSE考生：搏盡無悔，比D掙扎！

胡師傅未來亦十分希望將健身推廣至校園的層面，令更多學生接觸到健身健心的重要，同時令學生身心強壯起來，迎接學業上的壓力和為日後踏入社會的挑戰作好預備！

樓主 你係呢到講冇用
夠薑落轉朗豪坊
力威呢兩個字唔係人人可以得罪

唔想聞基爾獸袋底 sorry

每月交足兩篇文就唔洗聞

唔好講到力威咁
其實力威d學員好和善 好nice

個個都好有兄弟情誼

成個post都係胡師傅既弟子

絕 對 是 一 項 不 俗 的 建 議

其實係咪真係咁撚好笑

你覺得好笑？

你想點

你講開又係力威班師兄一落朗豪坊，就唔見p記班友